[
  {
    "email": "marilyn_dooley54@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "marilyn_trainer84",
    "dateOfBirth": "1987-05-23T12:56:02.531Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 38,
      "gender": "Woman",
      "height": "72 inches",
      "bodyType": "Athletic",
      "location": "Austin, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -97.7431,
          30.2672
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Veniam velit compono iure usitas statua. Thorax aer defaeco deporto cunae crudelis consectetur sunt carmen aedificium.",
      "interests": [
        "CrossFit",
        "Pilates",
        "Calisthenics"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "3-4x_week",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "veritas cunctatio creta auxilium explicabo"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Vicinus trepide volutabrum turpis qui capto tendo."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "victoria.grant@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "victoria_gymrat79",
    "dateOfBirth": "2004-02-13T13:24:22.871Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 21,
      "gender": "Woman",
      "height": "68 inches",
      "bodyType": "Fit",
      "location": "Portland, OR",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -122.6765,
          45.5231
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Utroque cohors accusamus tergo cursim beatae sophismata adopto suus. Tepesco vulticulus tumultus sophismata numquam amicitia convoco.",
      "interests": [
        "Calisthenics",
        "Group Classes",
        "Bodybuilding"
      ],
      "fitnessLevel": "intermediate",
      "gymFrequency": "3-4x_week",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "tempus terra suppono abeo iste"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Capillus suasoria adicio."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "diana_lowe8@yahoo.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "diana_squats15",
    "dateOfBirth": "1993-02-08T09:10:30.406Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 32,
      "gender": "Woman",
      "height": "73 inches",
      "bodyType": "Slim",
      "location": "San Diego, CA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -117.1611,
          32.7157
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Demergo cicuta consequuntur provident tactus antea. Amoveo taceo vacuus copia accommodo vulgivagus dolorum.",
      "interests": [
        "Swimming",
        "Pilates",
        "Group Classes"
      ],
      "fitnessLevel": "athlete",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Long-term relationship",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "ara adsum deinde cervus color"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Stabilis amplexus deleo ipsum depono dens adimpleo."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "kayla.lang40@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "kayla_lifts66",
    "dateOfBirth": "1995-11-14T19:48:06.605Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 29,
      "gender": "Woman",
      "height": "62 inches",
      "bodyType": "Toned",
      "location": "Houston, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -95.3698,
          29.7604
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Quis arceo nemo vix aureus adeo centum. Atrocitas tantillus vinitor.",
      "interests": [
        "Powerlifting",
        "Running",
        "Dance"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "Something casual",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "textus certe audeo velut speciosus"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Suppono arbitro ab constans tyrannus suppono."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "dawn_little4@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "dawn_hiit39",
    "dateOfBirth": "1989-04-24T09:59:17.672Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 36,
      "gender": "Woman",
      "height": "61 inches",
      "bodyType": "Muscular",
      "location": "Chicago, IL",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -87.6298,
          41.8781
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Defluo cernuus utroque ulterius uterque ut. Verbum solitudo vaco adnuo laudantium verus.",
      "interests": [
        "Calisthenics",
        "Bodybuilding",
        "Hiking"
      ],
      "fitnessLevel": "advanced",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "templum ater debeo tondeo nisi"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Decretum spectaculum ipsum voluntarius voluptate facere adsum cohors."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "kristie.sauer57@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "kristie_fit32",
    "dateOfBirth": "1992-02-27T23:13:22.364Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 33,
      "gender": "Woman",
      "height": "74 inches",
      "bodyType": "Slim",
      "location": "Austin, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -97.7431,
          30.2672
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Barba aureus denuncio dolorum velut vilicus claustrum ante denego alioqui. Spiculum vilitas una.",
      "interests": [
        "Swimming",
        "MMA",
        "Boxing"
      ],
      "fitnessLevel": "athlete",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "Long-term relationship",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "adulatio voveo arbitro aestus aggredior"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Admiratio cohors abutor appello dolores arcesso alter odit reiciendis."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "angel.thompson@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "angel_lifts76",
    "dateOfBirth": "1989-09-08T23:39:46.699Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 35,
      "gender": "Woman",
      "height": "75 inches",
      "bodyType": "Athletic",
      "location": "New York, NY",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -74.006,
          40.7128
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Catena apud audio accusantium tyrannus molestias video dolorem. Asper studio cubicularis admoneo viscus velociter caritas summisse bestia pauci.",
      "interests": [
        "Hiking",
        "Powerlifting",
        "Swimming"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "decerno tricesimus ademptio adstringo adduco"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Cado ager amoveo abbas calculus absens velit placeat tutis."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "juana_hammes@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "juana_hiit67",
    "dateOfBirth": "1981-09-25T05:50:51.908Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 43,
      "gender": "Woman",
      "height": "68 inches",
      "bodyType": "Slim",
      "location": "Houston, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -95.3698,
          29.7604
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Utique sit adhuc tredecim patria depopulo tempora. Uberrime arca vomito argentum aranea tibi.",
      "interests": [
        "Calisthenics",
        "CrossFit",
        "Boxing"
      ],
      "fitnessLevel": "advanced",
      "gymFrequency": "3-4x_week",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "administratio velut deprimo coma stipes"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Abeo complectus super delinquo tardus."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "cecelia_kutch4@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "cecelia_runner2",
    "dateOfBirth": "1989-06-26T19:42:11.789Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 36,
      "gender": "Woman",
      "height": "68 inches",
      "bodyType": "Fit",
      "location": "Boston, MA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -71.0589,
          42.3601
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Vesica totus turpis tollo. Cado valde asperiores at amiculum.",
      "interests": [
        "CrossFit",
        "Running",
        "Dance"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "conatus decumbo demulceo absens veritatis"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Odit at tero adduco."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "kayla.collins16@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "kayla_runner33",
    "dateOfBirth": "1985-05-19T17:02:56.162Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 40,
      "gender": "Woman",
      "height": "66 inches",
      "bodyType": "Curvy",
      "location": "Portland, OR",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -122.6765,
          45.5231
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Argentum cerno xiphias comedo callide tolero antea comes. Comis conqueror antepono amissio adeo venustas cunctatio debilito brevis una.",
      "interests": [
        "Bodybuilding",
        "Hiking",
        "HIIT"
      ],
      "fitnessLevel": "advanced",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "vinco patior aer demens ver"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Crinis spero abscido adhaero."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "teresa.barton21@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "teresa_lifts20",
    "dateOfBirth": "1998-02-04T04:55:35.093Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 27,
      "gender": "Woman",
      "height": "60 inches",
      "bodyType": "Athletic",
      "location": "San Diego, CA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -117.1611,
          32.7157
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Inflammatio capillus quia tergum. Curtus adsuesco titulus.",
      "interests": [
        "Boxing",
        "CrossFit",
        "MMA"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "administratio aestus eveniet vallum claro"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Conitor tabgo facilis tempora voluptatibus tantillus patria dapifer arca appello."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "olive.parisian15@yahoo.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "olive_hiit98",
    "dateOfBirth": "1991-11-08T14:27:37.853Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 33,
      "gender": "Woman",
      "height": "68 inches",
      "bodyType": "Athletic",
      "location": "Seattle, WA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -122.3321,
          47.6062
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Assentator saepe colo succurro tactus tripudio accommodo caute beneficium delectatio. Texo ater degero.",
      "interests": [
        "CrossFit",
        "Weightlifting",
        "HIIT"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "turba auxilium cavus dolor absens"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Calculus tredecim sub aut sunt fugit odit incidunt."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "madeline.schroeder68@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "madeline_trainer75",
    "dateOfBirth": "1998-05-01T18:01:53.005Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 27,
      "gender": "Woman",
      "height": "73 inches",
      "bodyType": "Muscular",
      "location": "Austin, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -97.7431,
          30.2672
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Consequatur vilicus sub desino sophismata caelum bonus communis arca tener. Circumvenio consequatur adficio clementia adeptio nihil asper.",
      "interests": [
        "Weightlifting",
        "Powerlifting",
        "Group Classes"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "itaque delectatio demens torrens curis"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Argentum umbra soluta debilito viriliter cohaero toties vinculum cedo."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "miranda.heaney@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "miranda_fit52",
    "dateOfBirth": "1984-02-08T10:51:29.240Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 41,
      "gender": "Woman",
      "height": "63 inches",
      "bodyType": "Toned",
      "location": "Phoenix, AZ",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -112.074,
          33.4484
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Corporis decens creo temeritas aptus temptatio provident. Carmen sursum aeternus spectaculum vulgus bene arx tabgo tabesco.",
      "interests": [
        "Calisthenics",
        "Bodybuilding",
        "Hiking"
      ],
      "fitnessLevel": "intermediate",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "Something casual",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "natus suasoria cunabula talus tamdiu"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Totidem vinculum sufficio ceno deputo."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "chelsea_tremblay69@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "chelsea_fit69",
    "dateOfBirth": "1985-11-29T21:28:14.601Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 39,
      "gender": "Woman",
      "height": "70 inches",
      "bodyType": "Fit",
      "location": "Austin, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -97.7431,
          30.2672
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Curia pecco creber subnecto quis templum apto. Antea eius defluo tollo vos.",
      "interests": [
        "MMA",
        "Boxing",
        "HIIT"
      ],
      "fitnessLevel": "intermediate",
      "gymFrequency": "3-4x_week",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "vacuus pax optio maiores repellendus"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Vilis conatus pecto."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "carla.wisozk99@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "carla_fit80",
    "dateOfBirth": "1985-01-13T07:45:10.181Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 40,
      "gender": "Woman",
      "height": "69 inches",
      "bodyType": "Slim",
      "location": "New York, NY",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -74.006,
          40.7128
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Avarus adeptio ater. Facilis spiritus acquiro.",
      "interests": [
        "Group Classes",
        "Pilates",
        "Yoga"
      ],
      "fitnessLevel": "intermediate",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Something casual",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "asporto aspicio desino adaugeo aranea"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Vaco tardus repudiandae."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "misty.jacobi@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "misty_hiit72",
    "dateOfBirth": "2003-07-10T20:52:14.403Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 21,
      "gender": "Woman",
      "height": "68 inches",
      "bodyType": "Toned",
      "location": "Atlanta, GA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -84.388,
          33.749
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Valens reiciendis crapula audax. Natus qui convoco debilito.",
      "interests": [
        "Boxing",
        "Swimming",
        "Pilates"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "decor patrocinor tergiversatio admoneo audeo"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Valde vae cui cunabula."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "vera_dickens47@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "vera_runner8",
    "dateOfBirth": "2004-08-29T02:15:01.510Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 20,
      "gender": "Woman",
      "height": "61 inches",
      "bodyType": "Muscular",
      "location": "Austin, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -97.7431,
          30.2672
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Concedo optio ubi coma stillicidium. Validus aegre omnis libero civis amita cimentarius.",
      "interests": [
        "Yoga",
        "Cycling",
        "Calisthenics"
      ],
      "fitnessLevel": "intermediate",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Long-term relationship",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "thymum celo aspicio acer delibero"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Vere tergiversatio aequus."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "marguerite_dach@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "marguerite_squats70",
    "dateOfBirth": "1986-09-28T10:45:21.495Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 38,
      "gender": "Woman",
      "height": "74 inches",
      "bodyType": "Curvy",
      "location": "Phoenix, AZ",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -112.074,
          33.4484
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Vociferor ars eaque trado pax. Impedit talis tondeo temptatio atque.",
      "interests": [
        "Dance",
        "Calisthenics",
        "Boxing"
      ],
      "fitnessLevel": "intermediate",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "caterva placeat tribuo coadunatio defungo"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Autus defleo civis."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "rochelle_schoen@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "rochelle_gymrat1",
    "dateOfBirth": "2003-12-26T01:27:32.628Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 21,
      "gender": "Woman",
      "height": "64 inches",
      "bodyType": "Muscular",
      "location": "Denver, CO",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -104.9903,
          39.7392
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Consequatur officia taedium eaque trans solio. Candidus curiositas tabella damnatio trucido.",
      "interests": [
        "Dance",
        "Bodybuilding",
        "Weightlifting"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "3-4x_week",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "theca patria repellat theologus approbo"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Absens temptatio numquam debeo."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "debbie_gusikowski38@yahoo.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "debbie_fit60",
    "dateOfBirth": "1982-02-10T21:07:13.622Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 43,
      "gender": "Woman",
      "height": "60 inches",
      "bodyType": "Muscular",
      "location": "San Diego, CA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -117.1611,
          32.7157
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Amissio validus ducimus aestas repellat arbitro voluntarius. Textor bis cubo turba assumenda subseco asperiores.",
      "interests": [
        "Running",
        "Boxing",
        "Calisthenics"
      ],
      "fitnessLevel": "athlete",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Something casual",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "autem subvenio apto commodo odio"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Beneficium voluntarius stips succurro uredo dicta."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "dora.rice23@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "dora_trainer4",
    "dateOfBirth": "1992-11-30T14:12:18.473Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 32,
      "gender": "Woman",
      "height": "69 inches",
      "bodyType": "Slim",
      "location": "Boston, MA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -71.0589,
          42.3601
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Benigne placeat video trado vilitas bos arx exercitationem incidunt iure. Creo tantillus cupio nemo casus tondeo cado suppellex voluptates.",
      "interests": [
        "Group Classes",
        "Dance",
        "Swimming"
      ],
      "fitnessLevel": "advanced",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "volup sopor auxilium tabernus cavus"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Sint utrum sperno abbas."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "cristina.hermann@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "cristina_hiit47",
    "dateOfBirth": "2000-01-14T10:01:29.285Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 25,
      "gender": "Woman",
      "height": "69 inches",
      "bodyType": "Muscular",
      "location": "Chicago, IL",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -87.6298,
          41.8781
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Amaritudo uredo contabesco placeat clamo trepide dignissimos. Cauda caste verbera.",
      "interests": [
        "Dance",
        "Boxing",
        "Cycling"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "sufficio culpo cetera vulgaris turbo"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Tabella carpo altus itaque."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "kellie.klocko@yahoo.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "kellie_runner30",
    "dateOfBirth": "1997-10-11T00:14:42.633Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 27,
      "gender": "Woman",
      "height": "75 inches",
      "bodyType": "Muscular",
      "location": "Los Angeles, CA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -118.2437,
          34.0522
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Corona canto truculenter suffragium balbus aureus admoveo alius caelum. Thymbra ater contabesco supra cunctatio utpote.",
      "interests": [
        "Group Classes",
        "Hiking",
        "Running"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "Something casual",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "clibanus itaque aliquid subito taedium"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Basium cogo vir caries."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "sonja.huels@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "sonja_beast57",
    "dateOfBirth": "1989-09-17T23:31:07.564Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 35,
      "gender": "Woman",
      "height": "71 inches",
      "bodyType": "Slim",
      "location": "Boston, MA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -71.0589,
          42.3601
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Abeo voluptas cupressus ater cubitum delibero subseco ait canonicus. Suppono articulus atavus corporis tardus spoliatio amplus solio stultus coruscus.",
      "interests": [
        "Pilates",
        "Group Classes",
        "Weightlifting"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Long-term relationship",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "blandior solitudo suus thermae amitto"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Iste tondeo censura alii accommodo delibero desolo cornu."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "chelsea_crist40@yahoo.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "chelsea_lifts47",
    "dateOfBirth": "2006-05-22T06:54:44.813Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 19,
      "gender": "Woman",
      "height": "60 inches",
      "bodyType": "Curvy",
      "location": "Atlanta, GA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -84.388,
          33.749
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Defero sodalitas autus carcer undique creptio. Synagoga dolores pauper.",
      "interests": [
        "Weightlifting",
        "Powerlifting",
        "Calisthenics"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Something casual",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "sortitus vae bonus carpo cognomen"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Supplanto amaritudo nihil candidus."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "arlene.west@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "arlene_gymrat16",
    "dateOfBirth": "1998-06-28T04:10:34.016Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 27,
      "gender": "Woman",
      "height": "75 inches",
      "bodyType": "Curvy",
      "location": "Denver, CO",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -104.9903,
          39.7392
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Tardus aegrotatio civitas curatio tunc absorbeo benevolentia aetas aveho sumptus. Ter aperte quisquam alias cum delinquo.",
      "interests": [
        "Bodybuilding",
        "Running",
        "Powerlifting"
      ],
      "fitnessLevel": "athlete",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Long-term relationship",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "agnitio demergo civitas denuncio censura"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Despecto ustilo bis arbor adinventitias patria."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "mabel_price@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "mabel_trainer99",
    "dateOfBirth": "1985-09-25T07:59:56.725Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 39,
      "gender": "Woman",
      "height": "75 inches",
      "bodyType": "Fit",
      "location": "Houston, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -95.3698,
          29.7604
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Accommodo teneo iure canto. Comedo usus harum cerno pecto.",
      "interests": [
        "Cycling",
        "Running",
        "MMA"
      ],
      "fitnessLevel": "athlete",
      "gymFrequency": "3-4x_week",
      "lookingFor": "Something casual",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "numquam aliqua adsuesco cultellus arbustum"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Cattus vinitor depopulo exercitationem decipio cubo summopere."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "mildred_breitenberg16@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "mildred_gymrat82",
    "dateOfBirth": "1996-11-08T05:01:19.882Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 28,
      "gender": "Woman",
      "height": "74 inches",
      "bodyType": "Muscular",
      "location": "Miami, FL",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -80.1918,
          25.7617
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Suscipio aveho temptatio. Venia sponte agnosco tempore.",
      "interests": [
        "Weightlifting",
        "Cycling",
        "Powerlifting"
      ],
      "fitnessLevel": "athlete",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "virga vorax cibus terminatio calcar"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Altus comis delicate vester aperiam texo itaque."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "constance.towne77@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "constance_lifts31",
    "dateOfBirth": "1986-11-28T21:53:19.880Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 38,
      "gender": "Woman",
      "height": "67 inches",
      "bodyType": "Curvy",
      "location": "New York, NY",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -74.006,
          40.7128
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Dedecor accusamus temperantia advenio sui tempus. Sint creator uter sortitus vilitas apostolus studio abduco.",
      "interests": [
        "Weightlifting",
        "HIIT",
        "Bodybuilding"
      ],
      "fitnessLevel": "athlete",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "copia clarus synagoga audax contego"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Contabesco aspernatur pecto bene comminor denuo cado illo terga."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "ella_gottlieb@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "ella_lifts45",
    "dateOfBirth": "1999-01-08T15:49:58.060Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 26,
      "gender": "Woman",
      "height": "74 inches",
      "bodyType": "Toned",
      "location": "Houston, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -95.3698,
          29.7604
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Ventus ullam titulus. Viriliter acquiro cribro reprehenderit undique solutio comis vobis.",
      "interests": [
        "Swimming",
        "CrossFit",
        "Hiking"
      ],
      "fitnessLevel": "advanced",
      "gymFrequency": "3-4x_week",
      "lookingFor": "Something casual",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "vesica natus advoco certe venio"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Velit cubicularis atque thermae amor vinum vita viriliter creptio."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "latoya_huels@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "latoya_beast62",
    "dateOfBirth": "1988-07-20T03:51:25.953Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 36,
      "gender": "Woman",
      "height": "75 inches",
      "bodyType": "Toned",
      "location": "Austin, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -97.7431,
          30.2672
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Dolores casso undique conatus. Quis atrocitas abscido peccatus aeger arma sophismata verbum tergeo.",
      "interests": [
        "Swimming",
        "Yoga",
        "Hiking"
      ],
      "fitnessLevel": "advanced",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "molestias vulnus calamitas quisquam subvenio"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Arca cometes ventito argentum pecco deorsum ante."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "betty_kuphal73@yahoo.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "betty_runner95",
    "dateOfBirth": "1994-05-28T21:10:16.982Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 31,
      "gender": "Woman",
      "height": "60 inches",
      "bodyType": "Muscular",
      "location": "Houston, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -95.3698,
          29.7604
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Cavus tutis deduco defero absorbeo tabula atavus aveho auctus. Absconditus civis atrocitas villa vociferor umbra agnosco vulnus.",
      "interests": [
        "Cycling",
        "Boxing",
        "Calisthenics"
      ],
      "fitnessLevel": "intermediate",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "antiquus appositus demoror natus tametsi"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Clementia derelinquo inventore blandior verecundia blanditiis despecto temporibus claro."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "tonya.cronin21@yahoo.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "tonya_squats67",
    "dateOfBirth": "1980-06-20T12:17:42.293Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 45,
      "gender": "Woman",
      "height": "72 inches",
      "bodyType": "Curvy",
      "location": "Miami, FL",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -80.1918,
          25.7617
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Territo valeo suasoria balbus volaticus cupio. Deserunt ater coadunatio saepe auctus textus curvo.",
      "interests": [
        "CrossFit",
        "Calisthenics",
        "HIIT"
      ],
      "fitnessLevel": "athlete",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "Long-term relationship",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "odio nesciunt distinctio tenetur vulgo"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Curis substantia hic tardus denique atavus sufficio acer."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "diane.sawayn20@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "diane_runner40",
    "dateOfBirth": "1988-03-30T20:07:05.551Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 37,
      "gender": "Woman",
      "height": "66 inches",
      "bodyType": "Muscular",
      "location": "Denver, CO",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -104.9903,
          39.7392
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "A odio cursus. Artificiose aperio capto terreo attero patior nostrum.",
      "interests": [
        "Dance",
        "Weightlifting",
        "Yoga"
      ],
      "fitnessLevel": "intermediate",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Long-term relationship",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "adstringo antiquus reprehenderit tempora quae"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Umerus numquam copia reprehenderit consequatur tamdiu adflicto tracto clarus tenetur."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "tyrone_strosin32@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "tyrone_gymrat82",
    "dateOfBirth": "2000-04-11T12:35:06.233Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 25,
      "gender": "Man",
      "height": "67 inches",
      "bodyType": "Fit",
      "location": "Dallas, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -96.797,
          32.7767
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Debilito articulus angelus vulgo verbum. Terminatio sophismata depromo nisi volo benevolentia magni.",
      "interests": [
        "Running",
        "Rock Climbing",
        "Boxing"
      ],
      "fitnessLevel": "intermediate",
      "gymFrequency": "3-4x_week",
      "lookingFor": "Something casual",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "comis curto comitatus comedo solutio"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Utrum color ipsa aspicio statim deludo."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "kim.bergnaum@yahoo.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "kim_trainer1",
    "dateOfBirth": "1991-04-27T20:36:23.285Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 34,
      "gender": "Man",
      "height": "66 inches",
      "bodyType": "Toned",
      "location": "Boston, MA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -71.0589,
          42.3601
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Accendo subito cui. Aeger casso vicissitudo tabula absum cur.",
      "interests": [
        "MMA",
        "Calisthenics",
        "Rock Climbing"
      ],
      "fitnessLevel": "intermediate",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "tollo amissio accedo constans aedificium"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Audio denuncio pax deserunt."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "rodolfo_parisian15@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "rodolfo_beast89",
    "dateOfBirth": "1979-07-22T09:10:18.572Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 45,
      "gender": "Man",
      "height": "60 inches",
      "bodyType": "Slim",
      "location": "San Diego, CA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -117.1611,
          32.7157
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Conscendo crux incidunt amaritudo charisma. Similique voluptatibus tactus celer decretum theologus curis ara casus.",
      "interests": [
        "Yoga",
        "Calisthenics",
        "Dance"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "3-4x_week",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "atqui itaque vociferor bestia confido"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Consectetur solium convoco tego pariatur volaticus versus tepidus."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "grant.dare60@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "grant_fit99",
    "dateOfBirth": "1992-06-26T02:54:46.616Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 33,
      "gender": "Man",
      "height": "70 inches",
      "bodyType": "Fit",
      "location": "Dallas, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -96.797,
          32.7767
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Calco suspendo voluptates despecto totus aptus cur cerno. Patrocinor auctor studio turba crudelis quos comminor denego.",
      "interests": [
        "Hiking",
        "MMA",
        "Running"
      ],
      "fitnessLevel": "advanced",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "tredecim usus utor veniam harum"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Timidus nihil acceptus cogo cumque vilicus videlicet sustineo advenio."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "billy_rempel@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "billy_lifts27",
    "dateOfBirth": "1983-05-25T08:27:35.200Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 42,
      "gender": "Man",
      "height": "68 inches",
      "bodyType": "Athletic",
      "location": "Los Angeles, CA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -118.2437,
          34.0522
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Ars canis agnosco verus bibo benigne cauda nobis. Fugit cado solvo enim aro suasoria totus.",
      "interests": [
        "Powerlifting",
        "Running",
        "Calisthenics"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "verbera stella nostrum ratione deduco"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Talio convoco cruciamentum cauda aer cinis cognatus."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "chester_bergstrom98@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "chester_hiit20",
    "dateOfBirth": "1999-08-12T14:02:09.748Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 25,
      "gender": "Man",
      "height": "75 inches",
      "bodyType": "Athletic",
      "location": "Los Angeles, CA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -118.2437,
          34.0522
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Vir laudantium volup addo nulla ex corona territo. Eos torrens vociferor charisma verbera harum cattus atrocitas speculum.",
      "interests": [
        "Hiking",
        "Pilates",
        "Calisthenics"
      ],
      "fitnessLevel": "intermediate",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "vesper torqueo calco depopulo suscipio"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Artificiose vestrum vinco debitis aetas clementia accusator solium."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "reginald.kling6@yahoo.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "reginald_trainer98",
    "dateOfBirth": "1981-11-30T15:08:22.050Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 43,
      "gender": "Man",
      "height": "75 inches",
      "bodyType": "Curvy",
      "location": "San Diego, CA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -117.1611,
          32.7157
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Validus tamisium circumvenio comprehendo textor ait dignissimos. Numquam defendo tenax adfectus vicinus commodi vilis itaque.",
      "interests": [
        "MMA",
        "Hiking",
        "Dance"
      ],
      "fitnessLevel": "athlete",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "denique concedo angulus suffragium solum"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Cuppedia bestia reiciendis stultus stultus depulso amita."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "luke_kulas@yahoo.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "luke_gymrat89",
    "dateOfBirth": "1989-03-01T15:57:56.662Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 36,
      "gender": "Man",
      "height": "71 inches",
      "bodyType": "Fit",
      "location": "Portland, OR",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -122.6765,
          45.5231
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Decretum et nostrum vallum tonsor tabella tredecim. Terminatio vesica adipisci bibo verbera vulgivagus ubi demulceo demonstro aeneus.",
      "interests": [
        "Powerlifting",
        "Yoga",
        "Dance"
      ],
      "fitnessLevel": "intermediate",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "quos turpis vereor quibusdam vomer"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Hic magnam ter vorax audio doloribus dedecor."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "ivan_stracke73@yahoo.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "ivan_trainer80",
    "dateOfBirth": "1979-07-19T19:01:29.441Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 45,
      "gender": "Man",
      "height": "63 inches",
      "bodyType": "Athletic",
      "location": "Boston, MA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -71.0589,
          42.3601
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Ventosus corrumpo crur clam ater. Civis sollers fugiat arbitro anser utpote tondeo ustulo verbera.",
      "interests": [
        "Powerlifting",
        "Pilates",
        "Cycling"
      ],
      "fitnessLevel": "advanced",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Long-term relationship",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "impedit coadunatio careo bibo coaegresco"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Voluptatibus tego accusantium tricesimus compello."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "jessie_walker@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "jessie_runner41",
    "dateOfBirth": "2002-11-16T14:21:45.021Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 22,
      "gender": "Man",
      "height": "70 inches",
      "bodyType": "Muscular",
      "location": "Seattle, WA",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -122.3321,
          47.6062
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Cubitum temptatio sublime amiculum maxime capillus. Carbo cursim vulgo admiratio defessus tepesco acerbitas.",
      "interests": [
        "HIIT",
        "Yoga",
        "MMA"
      ],
      "fitnessLevel": "intermediate",
      "gymFrequency": "3-4x_week",
      "lookingFor": "Something casual",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "animi cuppedia sollers confugo ocer"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Adamo caste molestiae arma arguo delego pauci uterque alo."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "phillip.kiehn20@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "phillip_fit72",
    "dateOfBirth": "1979-09-12T01:06:08.090Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 45,
      "gender": "Man",
      "height": "69 inches",
      "bodyType": "Curvy",
      "location": "Denver, CO",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -104.9903,
          39.7392
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Totus subvenio sonitus vicinus eligendi tremo. Allatus cibus verecundia vita termes cum campana.",
      "interests": [
        "Boxing",
        "Calisthenics",
        "Swimming"
      ],
      "fitnessLevel": "athlete",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "quidem ascisco audacia soluta bellicus"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Cur talus ante contigo atrox."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "aaron.kris@hotmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "aaron_hiit22",
    "dateOfBirth": "2005-02-23T15:06:06.643Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 20,
      "gender": "Man",
      "height": "69 inches",
      "bodyType": "Muscular",
      "location": "Denver, CO",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -104.9903,
          39.7392
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Velociter urbs ait. Sono vetus desino.",
      "interests": [
        "Hiking",
        "Running",
        "Yoga"
      ],
      "fitnessLevel": "advanced",
      "gymFrequency": "3-4x_week",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "ars adeo attollo defungo aspicio"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Angustus auditor curto viriliter temptatio audax ad cruentus odio."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "cary.lakin@yahoo.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "cary_hiit37",
    "dateOfBirth": "1985-03-13T17:32:50.211Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 40,
      "gender": "Man",
      "height": "68 inches",
      "bodyType": "Curvy",
      "location": "Portland, OR",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -122.6765,
          45.5231
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Caput currus campana aeger sub somnus audeo. Conforto amet spectaculum illo conatus voluptates.",
      "interests": [
        "CrossFit",
        "Hiking",
        "MMA"
      ],
      "fitnessLevel": "athlete",
      "gymFrequency": "5-6x_week",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "clam timor soluta adduco ratione"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Caries spoliatio tero suppellex barba cohibeo."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "gregg.veum@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "gregg_hiit92",
    "dateOfBirth": "1983-01-23T11:47:06.232Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 42,
      "gender": "Man",
      "height": "68 inches",
      "bodyType": "Fit",
      "location": "Austin, TX",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -97.7431,
          30.2672
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Traho claro clam demonstro patior cogo. Vergo patruus audeo deinde deripio tener absorbeo via solio.",
      "interests": [
        "Group Classes",
        "Yoga",
        "Weightlifting"
      ],
      "fitnessLevel": "advanced",
      "gymFrequency": "3-4x_week",
      "lookingFor": "New gym buddies",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "caput altus aeternus ascit commodi"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Vulnero deinde patrocinor deorsum consuasor."
        }
      ]
    }
  },
  {
    "email": "jimmie_bernier10@gmail.com",
    "password": "$2b$10$RnRG5qDLjZpXKPIJJbLWc.eaL6TyzGdfthKhokpnNnWwnHxV.45jC",
    "username": "jimmie_lifts79",
    "dateOfBirth": "2000-04-06T08:27:51.306Z",
    "isVerified": true,
    "crushBalance": 5,
    "accountTier": "free",
    "hasActiveSubscription": false,
    "profile": {
      "age": 25,
      "gender": "Man",
      "height": "69 inches",
      "bodyType": "Fit",
      "location": "Portland, OR",
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -122.6765,
          45.5231
        ]
      },
      "locationType": "manual",
      "bio": "Suppellex aperte colligo vos dignissimos accendo vere. Cupressus amor deorsum patior.",
      "interests": [
        "Bodybuilding",
        "Running",
        "Rock Climbing"
      ],
      "fitnessLevel": "beginner",
      "gymFrequency": "daily",
      "lookingFor": "Workout partner",
      "photos": [],
      "prompts": [
        {
          "question": "What's your favorite post-workout snack?",
          "answer": "textus tutis thymbra cursus decens"
        },
        {
          "question": "What motivates you to hit the gym?",
          "answer": "Quod cibo tametsi cognomen."
        }
      ]
    }
  }
]